深水埗狗屋門口裝咗幾枝相機棟

之前都唔覺喎